# Compiladores - 2018.1
Código da Disciplina de Compiladores

## Como executar (até o momento, análise léxica)

### Comentários
- Coloquei o programa tiny em uma só linha e continuou execultando sem nem uma interrupção.


